Toshiba 8tb harddisk

到到都賣哂，係咪個個新年要down AV